日日都民意民意，民意害足香港三十年

仲民意？笑撚死人